口裹說不.身體卻很誠實

把口就屌蝗
但係就北上屌雞
屌你老母！

系=.=

系你老母